[假設]示威者入面有鬼唔肯走

示威者入面有黑警大家都知
如果佢地留低唔走，咁我地就會唔想dump低佢離開
只為我地想齊上齊落
然後拉曬之後扮示威者既黑警當然會確認身份放返

我唔係要大家捉鬼，因為捉鬼行為無辦法完
而家如果有咁既情況:擺明俾人圍
係咪因為有人唔想走所以你唔走？
呢個時候應該諗下自己同同伴係咪係時候離開

現場好多係假勇武, 花生友
真勇武前線知道, 豬嘴濾罐係消耗品, 無乜必要都唔會戴
依家無防暴, 上豬嘴係浪費
金鐘果班人只係一班裝備撚, 可能連鐵馬都未推過

有圖有相嘞。唔使假設嘞。

推